[長文] 何君堯2.0一個都嫌多

之前同各位巴打絲打開Post分享有關區議會打巷戰，提及到鑽石山龍蟠苑果邊的情況，後來再睇多少少資料，發現家陣建制謝偉俊派果件社區主任莫嘉傑藍到發黑，可以話係「少年版何君堯」，兩條友都係靠極左舐共博上位。

當年何君堯就係靠2014年反佔中表紅表忠博得西環賞識，結果靠強力部門扶持平步青雲。何君堯舐共的回報就係，2015年區議會係樂翠搞掂何俊仁，2016年係立法會選舉有強力部門幫手嚇走周永勤成功拎咗新西最後一席晉身立法會，以一個係英國唔入流大學畢業的律師仔嚟講，何君堯上位之快自然有大把無料扮四條的人有樣學樣。係云云靠極左舐共的投機份子之中，莫嘉傑的上位過程只係何君堯的翻版。

莫嘉傑初出茅廬的作品當然係2016年走去入稟要求DQ劉小麗，當時仲係城市大學懶係義憤青年咁款，結果兩年都無就係英國讀咗個國際關係碩士，然後代表建制派空降龍星挑戰譚香文。要知2015年建制派捧果個係大律師林作，選唔選到就未知，但一個係城大校外讀TOP UP既24歲後生仔，可以同牛津畢業既林作相提論選同一個區，做建制接班人已經有心栽培喇。(見回帶1)

當然，呢種人靠表紅表忠、投共賣屎忽先得到黨國破格栽培，要繼續上位就自然要更紅更左更激進，否則無咗阿爺的恩寵佢只會淪為野雞TOP UP碩士生，高不成低不就咋。所以反送中運動以來好似何君堯、莫嘉傑呢D無料扮四條之流，只能夠愈講愈激。例如係網上散播假消息話俾狗射爆眼的女仔係俾示威者打爆眼，甚至發放改動的有線新聞影片誤導市民。﹙見回帶2及3﹚

莫嘉傑之流做人處事手法，同何君堯如出一轍，甚至比何君堯更不要面。如今此等人只係一個畢業無耐的後生仔，都已經可以做到咁，你試吓俾佢上位做區議員，呢D人可以做的惡事壞事就更多。奉勸大家今屆選舉小心呢類極左建制，如果唔係將來黃大仙、九龍東，甚至係區區都多咗個更核突的「何君堯2.0」咁大家就喊都無謂。

暫時寫到呢度，下次同大家講吓呢件「何君堯2.0」係地區做咗咩好事。

回帶1：[求救］點用2年時間讀到個phd翻嚟？

回帶2：莫嘉傑條撚樣講野無良心到

回帶3：網民向有線投訴連結

話說佢屋企人都舖咗路痴中聯辦好耐架啦
本身一個秀茂坪公屋仔(sorry請容許我咁講)又高雷武館出身
唔係靠奶共點上位吖